好想食月餅 知唔知邊到有得買?

突然好掛住極甜蓮容
仲有出油鹹蛋黃
巴打們知唔知邊到有仲有

推post 認真問

認真? 我屋企仲有擺係度地開過 頂唔頂住先....上年既

我屋企仲有 黎食？

仲食唔食得架
一陣屙蓮容屎未仆街

好想咬落去d蓮容到